[user]
	email = renatozanelato@yahoo.com.br
    username = renatozanelato
	name = zana

# colour output for diffs

[color]
    ui = auto
    branch = auto
	diff = auto
	status = auto
    showbranch = auto
	
[color "branch"]
    current = yellow reverse
    local = yellow
    remote = green
    
[color "diff"]
    meta = yellow bold
    frag = magenta bold
    old = red bold
    new = green bold
    
[color "status"]
    added = yellow
    changed = green
    untracked = red

#Highlight whitespace in diffs

[color]
    ui = true
[color "diff"]
    whitespace = red reverse
[core]
    whitespace=fix,-indent-with-non-tab,trailing-space,cr-at-eol
    
[alias]
	st = status -sb
    ck = checkout
	cm = commit -m
    ca = commit --amend --no-edit
    pf = push --force-with-lease
    pl = pull
    ft = fetch --all
    lg = log -p
    lo = log --graph --oneline --decorate=short --branches='*'
	df = diff --color-words='[^[:space:]]'
	sh = show --color-words='[^[:space:]]'

[push]
	default = simple